有時上fb真係笑撚死

見倒有人share條片話
Title係咩邊個邊個再唱劃火柴
15年前回憶番晒黎咁

我屌你老母
個fb朋友係師弟黎 而家167歲

聽完首歌係咪 2歲既回憶都番晒黎
成個人聽完實好懷緬
唔知點解好撚好笑

...

你個fd167歲 你就167咁

有時上連登真係笑撚死

弱智都要公告天下，真係一碌柒

秒

屌那星，打漏個空格啫，班人jer住晒，完全無視左樓主講嘅野，究竟覺得「167」好笑到要打四五個soasad嘅人幾歲

但真係好撚好笑

正常人都會理解到係16 17歲啦 係要扮到好似好好笑咁，十足十d小學雞專登去捉老師d minor mistakes 咁，仲以為自己好醒